今晚12點前唔會有警察，因為佢地等緊緊急狀態

各區開花燒鋪，係佢地想要既畫面
好快就可以屈香港係緊急狀態然後就可以地區宵禁

攬炒？但得地區宵禁既話嚇得走幾多外資
係就全港啦八婆777